有無人可以幫手fc，廣華醫院

半日前已經check咗係改圖
啱啱瞓醒?